如果褸款黎講 冇帽就型啲;有帽就顯得後生啲你會揀邊樣？

如題

等睇陳冠希圖

一定係冇帽